Informacje o darowiznach są teraz pokazywane
Przycisk "Zamroź" jest teraz bardziej widoczny
Wyedytowano opis
Małe poprawki i usunięcie błędów
Poprawione wykorzystanie pamięci RAM
Zaktualizowano tłumaczenia
